我地就會不推文回覆 咪益左洗POST沉底 5毛

5毛唔想見到一個討論
就不斷推廢POST,令該POST沉底